如果冇wannacry,是咪會hack左都冇人知

隻毒利用漏洞入得部腦加密
咁理論上偷passwords,信用卡都應該易如反掌,勒索軟件反而太揚,斷左好多hacker既財路

你啲理論上都幾撚膠下

隻毒係hacker 偷nsa hack tools 改出黎
即係nsa 一早係修補漏洞前已經可以自出自入windows既電腦,不過普通人唔知
而俾hacker偷左出黎先侷主俾ms 修復漏洞
但大把舊機已經賴晒野
waanacry 擺明係玩獲甘多過為錢
如果為錢應該寫套自動偷pw
唔郁你任何檔案
而家佢隊瓜晒d file,係人都急急腳update

偷野同加密係兩回事嚟 做到加密唔代表偷到野
好似係
希望有it人入嚟提供有用資訊

你而家都唔知個漏洞嚴重性
係利用漏洞殖入程式
加密程式只係其中一種
如果之後有人copycat 將病毒變種
理論上殖乜都得呀

我覺得有班友, 唔係純為錢

我懷疑係扮為錢,實質係要搞干擾NSA hacking 既計畫
局你update
NSA 就唔可以用呢招睇人野

trace 返d 新聞

其實4月時已經知係大穫野
snowden 都有提,不過普通人根本唔會知嚴重性,而家潘多拉盒子已經打開,睇怕會陸續有來

冇用枱機好耐

壞左幾年都冇心機整

你要咁諗
而家NSA有team人係專搵系統漏洞
搵到唔公開不突仲要整hack tools
用國家級力量hack人
呢個漏洞只係已洩漏既冰山一角

我係NSA既話已經肯定唔會再hack win7
hack 都 hack android iphone linux
諗到呢到都幾恐怖

4月時既新聞
似乎唔係咁簡單

小市民邊理得咁多
人地nsa同蘋果、Google傾開後門你又會知咩

不如你睇吓個漏洞係咩一回事先
唔好衝出嚟柒

黑客有死神之眼
唔好俾佢地見到你個樣同名，佢地有個名就可以爆到你信用卡咭

中級黑客

microsoft 開火鳥
其實可唔可以告9美帝